我老公最近check得我好緊丫

笑死 唔知佢老公睇到條片未呢 帽事既

唔好啦 司機聽到咖

推俾佢老公睇

女：唔好啦司機聽到啊！
男：聽到我鬧柒佢
司：我錄柒你就真！

實離婚 不過掋死
女權撚入嚟屌男人未？

成堆P牌係道引人推post

千祈唔好推 一陣比佢老公見到

千

祈

唔

結婚真係對男人最大騙局
女既出軌就咩事都冇 隨時仲分到老公身家同撫養權

好

推

丫

！

唔好幫手推呀

唔好啦唔好啦

屌 如果我係個司機實忍唔住笑

睇標題都知taxigo
好想坐佢車

係囉真係唔可以推 俾佢老公見到會出事咖 最近又check得咁緊

唔知係咪比人借刀呢？ 不過有打過電話 係定唔係佢老公一定實知

司機聽到我鬧柒佢

你真係唔識架喎 男又好女又好 係香港只要係通就乜都無得分

咁夜仲要落樓下接老婆

個司機好L慘

咁柒都食到靚女人妻證明男人根本唔係靠樣搵食

Check得緊丫嘛

女權撚：
我哋女性有身體自主權
雖然我同你結咗婚
但係我嘅身心都係屬於我
所以我決定選擇偷食都係我嘅自由
我唔係一件你擁有嘅物件
你唔好物化我

男人出軌就好大後果 分一半身家 被社會指責
女人出軌就咩事都冇

偷情既人出賣一次就會有第2次
離開係唯一選擇

女人通姦都可以分一半身家

個女人好似住渣甸山

啱 身體係自己 不過老公有權離婚
男住南灣半島
女住渣甸山

司機碌鳩頂住條褲嘅拉鍊𠻹

個男好似叫個女人買錶

幾秒？

香港好似冇通姦法 都係要分

唔好啦唔好啦，果種抗拒的聲音正在擾亂我的心

條女話唔好個把聲聽到想射精

的士狗真係好仆街

身體自主，我個西畀邊個屌係我話事，唔好物化女性，最衰都係父權社會

唔好啦

好靚女

拉

咩人先會上呢類垃圾page睇野？

人地個老公見到未？

佢聽到我鬧柒佢呀

臭貨人妻不容枯息

拎到證據證明出軌
另一方一蚊都唔洗比

唔好拉住 我係第2個page見到先噤入去睇

咁惡既

笑死

利申 個個月都科水撐阿婆

開心返晚先

好好笑 司機聽到呀 全港都聽到啦

男一樣可以分女身家嫁，如果你老婆有錢既話

我聽日著裙呀

女事主老公你聽我講
條女衰得一次實有下一次
你咁有錢 離緍啦

吖～～～唔好呀～～～～～

第一次見的士佬東廊揸慢線任人過
好明顯佢都食緊花生

唔知見到未呢

驚揸得快得滴比人鬧柒

*濟

推到見到

千祈唔好推

唔好推

擺明有仇or 葡萄撚借刀啦 人地澄清哂

佢地係的士搞緊乜搞到叫埋出黎 大反應到

推佢老母

見到樓主條link嘅comment有人話係借刀

好似借咗刀

不過片入便個女人既老公實聽得出

而家全香港都聽到 係咪鬧柒哂我地

好大既官威

求下大家放過佢哋 唔好再大大力推...

淫婦把聲扯咗

嗯嗯 唔好再推啦

我擔心個司機俾人告

如果係真既 條女把聲辨識度咁高佢老公實認倒

所有女人都係雞！係公廁！

仲要半夜落去接老婆 點會唔認到 不過 綠帽唔怕戴 最緊要除得快

個老公一定出頭保個司機啦

司機把聲似鄒凱光

正呀喂
推到佢老公CHECK到

幫佢除左頂帽

一定啦

click 呢啲片就係老公睇吓呢位老婆係唔係自己果位 好多人本住呢個心態睇 睇咗唔係就當花生咁食 中咗嘅 大家知咩下場
不過佢老公應該知知哋啦 淫娃講咗佢呢排check得好緊 加唔信

中左既就快d除帽啦

個PAGE好似...?

真
結婚跟本冇so

Fake news
貼張相係藍屍假account

係第2個page見到 forword出黎既

點會幫個司機
個老公已經得到好處(除帽)，佢幫個司機仲有咩得益所以要幫?
人一定係自私，唔通會覺得"全靠你ja司機，我點都要幫你拆掂佢"

對 出樣果張係借刀

你係現場就唔會笑架啦
佢地落車就笑到仆街

連登仔真係痴鳩線
求其貼一張相出黎就話係主角

仲要見到個老公落黎接佢

喔.....原來呢位就係綠帽俠

可能驚條虧佬嘔

佢有d暈啫

睇吓安心邊個大獲啲

男人真係好蝕

有冇人會開find my phone
講唔撚到大話

點睇都似飲左好多喎

藍灣半島 聽聲 飲酒
點會唔知

比條仔玩耐啲呀 識do

好撚癲

原本都未必爆出黎，暗串個司機果下，比著我係司機都嬲，個男主角堅on9

推到老公見到

一陣噴到成車

唔好啦 唔好啦上到人屋企肯定追撚含

連登仔其實係想做伊斯蘭原教旨主義，通姦要出去比石頭扔死，一個人有4個性伴

我係司機唔會嬲嘅…
…咪睇下點

請善用起底功能

樓主叫你間公司買個靚啲Ac啦 on9

司機真係MVP

之後一個轉身射個3分波

擺你上網

拉

睇反第95個po先啦

一個熱門見到幾個依條片嘅Post
仲要咁撚假

老豆搵仔No.698

屌你老母原來係狗仔被水炮車帽

千其唔好推呀 唔該

睇反第95個post先拉啦

咁開心

唔係咁開心下嘩

Lm

如果老公係做狗 條仔值得嘉許

把聲淫到 射入黎 哎呀唔好啦

我依家係尖沙咀搭緊的士
個老公

staged af

而家無人肯定到事主係邊個
一告就比人知

林鄭：男事主（死MK）飲酒後同 女事主（人妻）系的士車廂內做出親密行為

有講到電話 已經可以100% confirm到啦

5:00 男：價錢都唔係好貴咋嘛
女：咁我聽日去睇下

一告就通哂天

咦 你老婆早兩日去左西環飲酒咩？

丫 唔係 尖沙咀先岩

遲少少返去你老公唔會介意

起左底，p牌仔又推垃圾post，已封鎖

唔好啦 佢趕住要我反屋企丫

不推文

垃圾樓主係咁推文

1

2

3

淫娃出黎比我中出

呢個唔係入境果個咩？

我地都聽到咖

多謝司機分享

廣播劇？

Btw，拉

呢張相係比人借刀

其實好似全球，如果發現女方係俾綠帽
男方係唔洗俾佢分身家

女權撚表示屌鳩條女派綠帽
離婚係條女咎由自取 希望佢老公快撚啲離婚添

唔好斷章取義將性別平權拉落嚟講
不論男女 結咗婚偷食就係唔啱
真正嘅女權撚係唔會覺得條女冇錯
甚至會話離婚嘅話條女都唔值得分老公一仙一毫

除咗有啲偽女權整臭女權個朵
仲有你依啲人亂鳩咁屈嘅人
搞到性別平權嘅議題停滯不前

P牌冇出過post嘅你咪撚亂分化港男港女
睇嚟唔係真心膠假膠就五毛狗

南灣半島都唔係好貴姐
利申 住9龍塘

聽唔到買錶
不過聽對話內容肯定唔係純為搞野
已經有埋感情

住藍灣半島都要食人妻
好想睇下條人妻有幾正

唔洗講咁多啦
通姦冇得分身家就夠
咁都原教主義？

黑警黎

中咗淫賤不能移？

點解要推呢啲9post

聽到我鬧柒佢

應該都係摩西果味野

笑左

鬧柒你

其實條片係嚟自的士youtuber

唔好推啊，佢老公會知道

假假地 其實有心嘅話可以整錄音看圖作故事
除非你話好似賓穎老鼠安咁影晒樣啦

司機開始減速

請善用不推文功能

個男人無份

佢老公check得緊都知咩事啦 大家已經冇咗個信字 離婚啦

黑警嚟㗎個網有

香港真係好多臭雞

Bb你聽我講 係條仔chur鳩我 我先比佢屌㗎

有冇西瓜著下

已經成功咗不過真係好好笑

好過大把連登仔

拉啦屌你老母
PR又開post
起下樓望個或先啦
正經post又唔撚推

好假喎

司機咁忍得笑

真係唔好推 Thx

聽耐啲

最衰冇塞車
唔係可能扑埋

扮偷食咁高招

第一次見的士佬渣咁慢

上面唔係借刀咋咩

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

即係狗乸出去偷食？

屌 下面有隻死藍曱甴 見到條撚樣即刻唔開胃
我地呢邊有冇類似賤格型文宣 可以攻擊下
下下文雅對曱甴 真係谷住谷住

垃圾樓主，分享藍絲page花生文都唔知做咩
又唔係save hk 式了解對家思維

點告許智安黃心穎都告唔到啦

個女人講唔好啦把聲勁似以前港產片啲女人配音

女：天日我着裙上你到 男：好啊 咀咀先

心安嗰單比人拉咗未

聽對話都知啦

條女咁撚大聲 好撚易認

就係香港先冇依樣野

條女把聲咁撚假 矯揉造作

姦夫：司機聽到我鬧柒佢
司機：upload completed

希望佢老公快啲除帽

偷食就好撚啱？

安心事件之後都唔識吸取教訓

兩個人加埋既身家對分
但香港9成9都係男有錢過女

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

司機識玩
最後扮唔識路講個住址

睇呢個fb page

睇反pin左既回覆先 thx

又冇出樣 驚閪

唔好轉移視線喎 事實係的士佬多事又仆街

發姣

笑死冇料扮四條
自己睇matrimonial causes ordinance

個老公好撚慘

人地forward出黎我先見到呢個page

又仇女?

Pish

lm

我都係咁話 明顯有心令對偷食講地方

講事實都係仇？
仇男撚真係被害妄想， 永遠都覺其他人仇女
PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

我覺得都幾假喎

有淫叫聲

玩弄感情果啲都係賤種

大家不推文
光復香港時代革命

返屋企先啦

上庭你覺得邊個柒，一個最多告侵犯私隱，另一個將會被人離婚分身家，全港知佢通姦派帽

藍灣半島呀 不過頂盡都500~600呎

著裙

如果老婆出去玩就爽死喇，我都可以攞正牌出去玩

咪係

利申6月到依加冇食過飯冇打過飛機

女人結咗婚

其實佢地做緊咩
攻緊上面定中間定下面姐
有冇巴絲經驗豐富
可以分析下場波
邊個主攻邊個主守

個路線其實最後係去邊架

post條友個名，同相中女仔一樣，借刀機會大。相中條女係幾年前個龍友model仔

On9 咩9成男有錢過女

唔好幫手推

善用不推文

估攻下

老公好撚慘

推 死臭雞

連登起手式咪係咩都屌左女人先囉

兒登仔真係好撚野
垃圾po都有300正評

佢仇女 善用起底

推
推畀佢老公睇呀

經驗不足鳩估啦
條姦夫D語氣咁猴禽就9成9都係攻方架啦
通常呢D氣氛，HI下波皮輕輕揸下，條淫婦都只係會「噫」下就算
所以應該就係姦夫成隻手隊落去摩西

大佬

要專心聽架麻

如果你係司機渣緊車
呢D情況會唔會扯旗?

飲醉少少會有親密嘅接觸

你肯定係少少?

偷食必需死全家

冇人覺得啲語氣同對話好撚假咩

支旗頂到軑
可以加入
行規黎

Taxigo youtube

條人妻把聲好撚淫

好想屌

應該驚佢嘔啦 一上車就問
夜晚成日見有的士揸好慢

我買左件好性感既泳衣吖

真 聽到都扯

其實的士咁細嘅空間，
講得點細聲司機都會聽到啦
點摷司機都睇到啦嘛

Btw收音收得幾清

就係佢講依句個司機先會開心share

識乜玩
佢都話自己係9龍車 唔識講地住址有幾識玩
之後港島返新界都係要講點行 佢先識

一FWD去藍灣半島FB/WHATSAPP群組一定知, 除非佢用2G手機

假架on9 把聲咁都唔認得

而家家事法庭都冇開 想離婚都未離得住

屌曬你班垃圾
幫人哋個垃圾群組喺度推view推like

想睇就down落嚟擺喺其他platform呀大佬呀

個淫婦個種懶係唔撚想條姦夫候擒 另一方面個心好撚enjoy

身體卻很誠實

比人屌個陣一方面叫唔好 一方面除個dom想條仔射滿個閪 個態度正到

大媽聲

閪婆塊閪要到死果日先有得抖

女人全部都係仆街我屌你老母

的士狗成日怪人搭Uber 你睇下你地幾無職業道德

唔好嘮氣

等下集

係
拉

又唔見你話個男人仆街

條片仲要係假

頂置你個回覆

不用分那麼細，我係話在座各位，都係垃圾

女性身體自主 一定係老公有問題

條片假咖 大家係唔係弱撚智

主角？

娶到呢啲女人真係喊三聲
到底香港有幾多%嘅女人係呢種人
利申：毒撚唔知

屌唔敢睇晒

把聲

應該係最近發現佢好鬆，咪check得佢緊囉

好撚正

笑死又炒車

上網用下腦啦 大家咁樣同藍絲有咩分別啊
條女把聲跟撚住對白咁讀
把聲同之前條片又咁似

佢地係堅尼地城海旁的士站隔籬上車

唉，假到仆街都有人信，分明就係喺到借機宣傳藍絲facebook page
呢到近排日日已經好多咸濕post。國家機器開到好行，大家自己睇路醒吓喇

連登一向都係咁

好假台詞唔得

我聽日着裙黎丫

呢樣真

換左條女啦 讀得咁生硬 仲要之前D片用過

條女講野嘅語氣好似以前啲廣播劇

推呢個 又屈係假 係咪事主出現了

好撚似屈毛屈sir feel

會員 「係男人就頂硬上」係事主

KP2588 有後車CAM嗎?

其實真係幾假下

思路一致

藍絲fb page video 都一堆垃圾幫佢刷view

Push

就係呢句，同佢玩大佢

請支持番原片的士佬YouTuber TAXIGO
我記得佢都響連登都有用TAXIGO出過post
偷片cut頭cut尾當自己出嘅page要拉

陰公豬

check吓都好的

支持 係我share錯左 我解釋左點解我會見到呢個post 唔係follow開 更加唔係幫佢宣傳 只係另一個page見到share左出黎

咁咪即係做偷片狗

佢咪又係偷番嚟

就算我當係偷番嚟
偷藍絲page wfc

性別平權其實應該係比d落後國家用
比d仲係到做姓奴無書讀的女人
現代社會好多野都已經證明了女人唔比男人差

除左淋病

藍絲group黎？？？

飲多少少酒就有更親密行為
林鄭

其實假片機會都幾高
一上車淨係講去柴灣
之後條女講咁大聲咩司機會聽到
正常點會咁講

愛在温疫蔓延時

唔講仲以為佢哋同個司機隔幾十米

你偷食?

無依樣野架。出軌證據係可以快d離唔洗分居一年，出軌都分身家係無關係架

你真係唔識架喎，呢度唔係台灣。從來出軌都唔影響分身家

聽聞老公好似黑驚黎

屌，的士佬收埋左一段自己J

明明係海港政府一跳就炮台山

如果係就精彩 可惜我哋最後都唔會知道答案

多咗人請食飯、安慰

香港冇通姦罪，就算出軌要離婚都冇影響

最多係爭撫養權時個官會考慮呢樣野

事主你好介紹條女黎試食下ok?

香港冇通姦罪。。。唔好睇咁多台灣新聞就當自己係台灣

On9仔

都唔知點解今時今日仲有咁多天真撚以為搵到對方出軌證據就可以唔洗分身家，香港人法律常識係唔係咁差，唔怪得成日俾黑警大到

假到無朋友

個次話落車唔比錢 追住佢都假到仆街 想攞的士界金像獎

我po埋片都可以屈我係事主個感覺好似屈蛇屈毛咁

開po 個個話唔定咪片主囉 一係盲毛

妳老公有冇走去買條貞操帶要妳日日著住先比去街?

會唔會唔係賓穎大獲啲...
男人好蝕 咩例子

啲收音仲清過電台cls
對白又生硬

唔好意思打攪晒

［P牌求幫推］CLS手足整理好晒支那同世衛點樣隱瞞武肺爆發，一齊推上國際！！

講真好撚假

好撚假 搭幾多次的士邊有司機
一上車咁好禮貌打晒招呼 say hello hi!

點解得把聲都搵到係邊個?

做緊衰嘢仲咁串 本身都冇事

因為條片係假 張相都係假

個鈴聲一聽就知

由把聲聽得出條女係肥西黎

有錢

叫得咁大聲 成條公路都聽到啦

玩撚左廿年都未見過啲女 咁講野幾姣都好

係

其實講真條女把聲好撚柒
淫叫得好柒
好似上左年紀咁

笑

真係唔好推啊～佢老公cheak得好緊

你同佢講你搭緊的士？

毒撚的命運

緊係講隧巴塞緊車啦

今時今日娶老婆好大機會帶帽。 出面咁多玩家。 真係諗清諗楚。 要有預帶帽既心態先好娶

佢啲片juicy就juicy 不過好似拍戲咁 佢紅得起始終有佢嘅功力

好似都聽到話咩錶啊??

好似係睇中左隻錶

有西屌 仲有靚錶收 FAT FAT

😂😂😂😂

佢話聽日去睇下丫

仲要屌人老婆 CLS

關女權咩事？邊個話兩性平等等於要出軌？

你是否on9？

搞到人地提早家變

保持兩秒距離, 希望唔會再見到呢張相

唔出樣已經好好人

推啦
條女咁賤

請唔好推警甴PPRB 同港共請返黎既PR既post

好多都係同八掛咸濕野有關

打死都唔認
都無圖

相入面好似係水炮車黎 所以係唔係佢都好都當係啦

痴撚絲條女！藍灣半島呀！點對得老公住呀？屌你老母！仆街臭鷄！

家變咪家變 抵死喎 邊個叫你出去玩

有冇水炮車fact check? 有嘅我幫你推返轉頭

離婚啦！男人點撚様忍呀？周街都知你老婆突登着裙出去比人屌呀！

睇反#125同#177

西瓜呢

身體自主呀你地識乜野

假撚到。。咁都有人信，連登仔真係好低質

但我完全封鎖左佢點搞

聽到你話好緊,我即刻有少少感覺

你就真係唔識

你食屎啦契家佬

真係咩樣都有...........
就算戴埋口罩都食唔落, 已經揾過張紙試過遮住眼以下部位,發覺都係唔掂.

又幫dc9?

拒載
濫收車資
再加呢類

條片係唔係真架

青頭一問 點解條女係架車淫叫既？

可能佢唔屌個司機都未必有事

告咩啫 除非你沖出黎認當事人係你啦...
找到個車牌號碼先講 佢仲話行都行唔到

我見有啲人話係假的士搵食車唔會揸咁慢，你見啲巴士都過咗佢
真唔真

推爆事主出黎解釋

唔好啦 阻住熱門位啦

有咩工老公返夜？ xxOT, xx3p

可恥

OT完先有錢比老婆去買錶

黑警都唔推?
早啲死全家就啱

Lol

帽事既，唔好啦
司機聽到，唔好啦
幫你揼骨，好呀
今晚開心下先，聽日著裙先啦
聽日偷偷地走出來，錫啖先
老公打電話來，honey ...

(聽到想嘔，好心寒）

人地老公好心就放佢走啦，大人大姐，又偷走，又OT, 又朋友失戀，做人光明正大D 啦，合則來 不合則去，無咩放唔低，只有值唔值，機會成本呀

所有男人都係鴨 ! 係垃圾 !

條女住藍灣半島

其實佢老公近排check緊左都知咩事
親耳聽到好撚難受

黑狗依然死全家，呢隻雞係公廁萬人屌

9

住公屋就對得住老公？

有同感把聲真係好似老女人咁

檢舉社團

屌你啦
女權邊撚係咁呀
身體係自主
但結撚咗婚就尊重婚姻啦
離咗婚咪佢相點自主就點自主啦
自己唔撚識就講到女權好似痴撚線咁

由一條唔識嘢嘅柒頭
你知唔知贍養費係咩？咩人有資格要？
成日以為得女人可以分身家
佢老公今次通姦都分分鐘告得入
條女準備好個個月過數俾俾老公得到

有無人聽到扯哂旗?

渣波邊有叫得咁大聲
一定係成隻手指插入去啦
仲要唔係一隻手指 係2隻

條仔藍灣半島

條女渣甸山啊屌
啲單位四千萬起跳咁款

得我想問的士佬到底點忍到笑

咁兩個都有錢。。。

就係多得呢啲女人，

所以全天下既專一男人都決心成為一隻死狗公

上面屌尻人講女權果D人
你依家知女權比人尻用得幾勁啦
做雞 D女又話女權
出軌 NTR 又話咩野有自主權 屌你老母依家係不忠 係講緊你人格有缺
一句女權就乜撚都搞掂
之前我鬧人鐘意NTR係不忠 有人竟然同我講唔好歧視人地性癖
屌佢老母我殺人係性癖你唔撚好歧視我呀笨
依家D人個道德水平愈黎愈撚低 藉口就愈撚黎愈多

佢句honey笑撚到我仆街

其實香港有通姦罪咩?
次次聽親都係男人要分家
冇聽過女人輸

我係司機實一隻手渣軚盤

「咁老公條撚唔得扯唔起咁點撚樣呀！我一生都自己ＤＩＹ咩屌你」

其實個老公餵唔飽條女又係好慘

可能掛住OT

似借刀
因為個女仔好似未結婚 同佢 fb 都有講佢哋係俾人屈 比人放上網

利申 中同

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又唔好咁講

識對夫妻
原本個老公有大約６０００萬
到後來乜撚都無，係０

都係靠個老婆撐起頭家（唔好諗邪野）
只係佢地都馬死落地行
而家都叫有層低層既樓住下

所以遇唔遇到好老公老婆真係睇你命數

可能緣份早就注定

藍絲group ??

真心
一個人工作時間太長個性慾／性能力真係會下降

唔撚係講笑，有研究報告

所以話打工仔既我地幾咁悲哀

源遠流長幾千年既一夫多妻制，比現代垃圾婚姻制度取替，所謂既男女平等根本就係對男人唔平等，幾撚多女人將婚姻變做搵食平台，供養自己

千祈唔好唔好推呀

有講渣甸山咩

肺炎都敢咁玩

咁你覺得幾多成呢

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

成堆垃圾 冇腦 用J諗野嘅人
對白咁生硬 同一把聲出過兩次都有人信
以為自己睇緊save hk藍絲群

你好想幫條女揼骨咩？

條女好似住渣甸山

係咪得我見到抵制毒果就close左？

講得出呢句你一係未拍過拖，一係就成日偷食

拉
P牌好似拉唔到diu

唔好啦，司機聽到架

辦理離婚入稟的其中一項依據，是答辯人在婚內對入稟人不忠，在外與另一異性發生性關係，通稱為「通姦」(Adultery)。

入稟人除了要就通姦這項事實提出証據外，還須要証明，由於答辯人這種通姦行為的緣故，使他無法容忍與他一同居住。
入稟人的聲請(Petition)，現已由表格填報方式提出，即表格三，可在高等法院大廈的經歷司辦事處索取。
入稟人在填表後，得經過經歷司審閱，經批准後才可以向答辯人傳達(Service)。
因此，如果入稟書內容起疑點，譬如入稟人在獲知答辯人與人通姦後，繼續與他同住，經歷司會提出疑問，指出依據條例，入稟人已算諒解(Reconciliate)了答辯人，事情便算告吹，在此情況之下，入稟人便得提出更多聲請依據。

無需指明與誰通姦
所謂同住，依案例是指同一住所（Household），換言之，如果經歷司發現入稟人和答辯人仍居住同一住址，便可表面推斷雙方是居於同一住所。當然，入稟人可詳細具體列出聲請內容，指明雙方雖然居住同一住所，但因二人再沒有同睡，更沒有性事，沒有同吃飯諸如此類，則根據以往的判例，如此雙方便不屬居住同一住所，兩人仍舊未曾修好。通姦不容易舉証，如果答辯人和情婦或情夫生下孩子，或答辯人親口或白紙黑字承認，是最好不過的事情。答辯人承認通姦，並不用指名道姓與誰，在那日期地點與人通姦，換言之，即使只是青樓過客，也足以收到此效。

因通姦而入稟離婚
嚴格來說，單通姦這事實不足以支持離婚令的頒佈。 離婚的因由只有一個，即雙方的婚姻關係已到達一個無法可以挽救保留的地步(Irretrievable Breakdown)，通姦以致使入稟人無法與答辯人同住，只是顯示這因由的依據。 換言之，如果入稟人明知答辯人在外花天酒地，滾紅滾綠，卻仍無動於衷，則這事實說明入稟人仍舊可與答辯人雙好，婚姻仍然有其可取性。 法例說明，如果入稟人在知道通姦的事實後，仍與答辯人居住超過半年以上，則通姦便不可以成為入稟的依據。 以通姦為依據的離婚入稟聲請，可將情夫情婦列為第二答辯人，在此情況下，入稟人便要準備兩份入稟書，附上表格四，供兩答辯人作答。 表格四可由法院辦事處獲得，內容絕大多數只是「是非題」，答辯人只用看自己意願，填上是或否，填上日期並加簽署，交上法院，便告完成。 答辯人在填表後，如果並不提出絲毫的抗辯，可讓入稟人獲單方面的判令，離婚聲請便算湊效。

好似冇講過有咩後果

是但啦 水炮車黎

唔好推post啦 我老公check得好緊呀

司機聽到我就罵柒佢
呢句好可愛

咪再推

講dc9仆街就諗到人地未拍拖同偷食
今日就放人地偷食 第日就放人地對話上黎
未計平時拒載 毫子例牌唔找

佢老公真係慘

我未見過紅的不斷俾其他車過頭囉。

dc9肯定專登揸慢啲食花生

唔知係咪我身邊無人咁講嘢
點解我覺得佢哋好似做緊舞台劇咁嘅

拉膠post, 仲要借啲意推藍絲group

我見唔到女權屌男人，我淨係見到班父權撚自己立個靶係到打稻草人兒登仔繼續俾p牌帶仇女分化風向啦

假架，仲幫手推。睇清楚先得唔得呀？
藍絲PR技倆嚟架，特登整到information flooding
連登仔就係睇人仆街最高興，幾易俾人捉到晒心理

同 email wong 講

［仆街政府又用同一招］又係的士又係偷情

BB 我要呀

飲醉咗掛

好多五毛扮睇唔到？

wa diu

有啊 最尾個段
條仔落咗車
條女就返屋企 渣甸山

天你老母

我記得條女係狗乸
老公係咪住柴灣狗舍

已fc #177

肺炎插閪會感染？

仲話佢睇中隻錶 我先用你d錢買比佢咋

但我想知真相多d

男既住藍灣半島
女既住渣甸山

女個老公咁有錢都要偷食
個老公真係慘

淨係一個奧斯卡近年都俾人屌男女唔平等到飛起
又真係幾落後喎

依家現代的確係趨向男女平等
不過唔好忘記性小眾都要性別平權
嗰啲就真係for現代文明國家喇
睇下台灣通過同性婚姻vs建制派班垃圾前排點屌同性公屋嗰單

仲停留喺性別平權淨係係for 男女 比做性奴嘅女人
Ching坐咗幾耐

張愛玲：「婚姻是長期的賣淫」

女主係咪22歲水炮車

笑撚死

其實個女仔都話左唔好,
又緊張個老公check,

唔明點解話個老公慘,
個女仔咁堅定, 執到啦下話

咪教精佢

張當時在寫這句話的時候，是基於一種前提的，這個前提就是一個女人結婚如果只是為了生活的話，那婚姻就是長期賣淫

咪又係偷食

咁都係條女老公有錢姐應該

住渣甸山都要比人帽

有讀書bor巴打

起唔起到邊戶人家咁

好慘

唔好啦唔好啦
聽把聲條女應該幾豬下

有黏膜 有感染風險

屌你，仲要勁好禮貌

黑警條女就算鳩數啦
繼續推

明就明啦
會欣賞佢用心作故仔同埋佢會襯機講黃content

我留左證據樓主都唔pin心照

咁你去同黑警平反咯

黑警抖氣你又抖氣 你夠同黑警冇分別啦

都唔知邊個弱智

多謝分化

其實 笑下咪算咯

竟然係條女的士送條佬回家。。。

一個P牌仔 毛毛出齊未丫

出個po笑下就又fake news又弱智抗爭 都唔知邊個先係5毛

哈哈

單野好假

我諗應該係做場戲等香港人輕鬆下姐

笑下咪算咯 當食下花生咯

而家年代女既出去偷食多過男

唔好掛住食花生
藍group 支持23 條架
快啲report 左先啦

佢聽到我鬧柒佢

tui

搞笑？明明只係話通姦可以係離婚理由，從來都冇講過唔洗分
仲要話人冇料扮四條

🤣🤣

都冇女權撚屌個男人 樓上成堆被害妄想症咁係做乜鳩

又話幫手推

下？
點解？
一聽已經覺的純為搞嘢喎

遲D淋病會唔會禁香港人搭的士？

好撚假

Push.

司機忍得好慘
扯住揸車

屌，又跌，好撚累，睇左好耐，好傷神，早知唔撚咁多攪作

好似配音喎 棒讀咁

以為達句英文就好撚勁
通姦只係等你唔洗分居2年
唔會影響分錢

上車嗰時我朋友就係西環現場 係眼鏡肥婆黎 聽把聲我都唔覺得似戴con條女 似中女聲多d

條囡d對白假

行唔到直線

唔好啦

電話個段

夠真實, 唔錯

你搞鳩到無辜嘅人一句笑下就算
如果倒轉係你俾人擺上網 你出盡奶力去澄清自己唔係當事人 然後班網民無視你嘅理據繼續笑鳩你甚至起你底 你會有咩反應？
網絡上嘅言論自由唔係大撚哂
做人要識得分輕重同負責任
而唔係好似班黑警咁無恥面皮厚過地核

因為係水炮車丫 同埋相唔係我放既

咪撚理啲左膠啦 佢哋乜都可以掉轉來講

叫佢幫水炮車澄清咯

賤女人

岩岩睇完條片
出返黎見到個comment真係有聲

屌仆街師機又唔放埋後cam
放左唔洗講咁多野

笑咗

line

狗男女 結婚黎做咩呢

P牌唔係推唔到post?

推死條冚家剷啦屌

!

點解好假咁 d對白好On9條女同老公講野勁客套好似同上司講野咁

你搵個例子係男人可以分女人身家的比我

兒登仔兩大稻草人女權、環保撚
每次有關兩性/環境都會有大量妄想症患者進場

咪係，男女對話同tone好撚假

司機嘔吐袋自用

你都弱鳩智，有依條片一蚊都唔撚洗比呀。

結咗婚係有consent，唔好on99咁。

都唔似現場收音，似係個mic前面配音

通姦是指任何已婚人士自願與配偶以外的人發生性關係。已婚人士跟他人發生性關係，而該人不是自己的配偶，便觸犯通姦罪。

已婚人士要在香港提出離婚，唯一可提出申請的理由是「婚姻已破裂至無可挽救」。根據 《婚姻訴訟條例》 第11條 ，申請離婚的一方須向法院提出事實，證明婚姻已破裂至無可挽救，而通姦便是法庭可接受的事實之一。呈請人必須提出證據證明通姦屬實。

根據 《婚姻訴訟條例》 第11A(a)條 ，提出離婚的呈請人必須令法庭信納：

呈請人的配偶曾與人通姦；及
呈請人認為無法忍受與曾通姦的配偶共同生活，
便可確立通姦為事實。

上述第二點提到呈請人是否無法忍受與通姦者共同生活，將涉及他／她的主觀情感。呈請人不能忍受與配偶同住，可能由配偶通姦而起，亦有可能是不能忍受配偶的其他行為所致。

時限

夫婦的其中一方揭發對方通姦後，倘若仍繼續與對方同住超過六個月，便不能以配偶通姦為由申請離婚。原因是雙方同住，便不能顯示呈請人無法忍受與他／她的配偶共同生活。

證明

法例沒有要求呈請人必須交代第三者（即與答辯人通姦的人）的身份。離婚呈請書及承認通姦的陳述只須述明答辯人曾與第三者通姦，毋須交代第三者的身份。不過，如呈請人知道第三者是誰，亦可選擇述明他／她的身分。

呈請人必須提出事實證明通姦確曾發生，不能單憑直覺指控配偶通姦。指控一方須負起舉證責任，而舉證亦須達致「可能性佔優勢」的標準，並足以推翻答辯人的無罪推定。

除第(4)款另有規定外，在任何已婚人士提出命令的申請並有命令根據本條例就其發出後，如該人自願與婚姻的另一方恢復同居，或該人有通姦行為，一經證實，該命令即告解除。
(4)區域法院如認為適當，且 ——
(a)認為該通姦行為是因為婚姻的另一方沒有根據本條例所指的命令支付款項而導致，而區域法院認為該人有能力根據該命令支付該等款項，則區域法院可拒絕按第(3)款規定解除該命令；及
(b)有一項命令按第(3)款規定解除，則區域法院可發出新命令，下令將該婚姻所出子女的法定管養權繼續交付予第(3)款所提及的已婚人士，直至該等子女年滿18歲為止，而該婚姻的另一方須向該已婚人士，或向區域法院司法常務官或代表該已婚人士的任何第三者，作以下任何一項付款或兩項兼付 —— (由2000年第28號第47條修訂)
(i)區域法院在顧及丈夫及妻子的經濟能力後，以及在顧及任何根據有關付給一筆款項的命令而曾作出的付款後認為合理的一筆款項(不論一次整筆支付或分期支付)，目的是為了 ——
(A)供給該子女即時和非經常的需求；或
(B)履行或應付在命令發出前為贍養和敎育該名子女而合理承擔的法律責任或合理招致的開支，
或同為此兩項目的；
(ii)區域法院在顧及丈夫及妻子的經濟能力後認為合理的定期付款，以供贍養和敎育該子女，直至該子女年滿18歲為止。
(5)區域法院在發出第(4)(b)款所指的命令時，須以有關的子女的最佳利益為首要考慮的因素。

地方法院權力的限制
(1)
如證明申請人曾有通姦行為，則不能根據本條例發出命令：
但申請人的丈夫或妻子(視屬何情況而定)須不曾寬恕或縱容該通姦行為，亦並無故意疏忽或行為失檢而引致該通姦行為。
(2)根據本條例發出的命令所涉及的已婚女子及其丈夫如同住一起，該命令即不得執行，亦不能根據該命令產生法律責任；如在命令發出後的3個月期間，該已婚女子繼續與其丈夫同住一起，該命令即停止生效。
[比照 1895 c. 39 s. 6 U.K.；比照 1925 c. 51 s. 1(4) U.K.]

其實真係好假
正常人邊都會咁溝通

同呢條片個司機把聲一樣，係咪假架其實

的士佬做咩唔出聲

你呢條係separation and maintenance orders ordinance (Cap.16), 唔係樓上嗰個人講嗰條 matrimonial causes ordinance.

你貼出黎嘅係section 6, 係講緊section 5 “區域法院的權力”嘅限制。Section 5(1)(c)冇錯係有講可以唔洗比錢，不過呢條條例本身唔係比通姦嘅人用。Section 5(1)一開頭本身已經講到明”區域法院可應根據第3條提出的申請。。。”，而section 3係完全冇提過通姦呢樣嘢。好似寫得有啲複雜，唔知你睇唔睇得明。

而家喺香港通姦只可以係一個離婚理由，最多最多可能會影響到最後嘅財產分配，但係絕對唔會因為通姦而變成一蚊都冇。

喺#610覆咗你喇，喺香港通姦係真係要照分架

明明通姦都係一樣要分，唔明點解咁多人會覺得唔洗

搞人老婆好仆街

唔洗理#602嗰條友
佢貼出黎嘅係第16章 《分居令及贍養令條例》，第三條講咗咩人可以申請，完全冇提及過通姦
明明錯嘅嘢又要貼出黎搞亂人

女權撚係唔會反對婚外情

又一隻傻鳩掩耳盜鈴

成班都痴撚線

sd比佢老公啦，呢啲狗男女要死㗎啦

希望佢老公睇到個po

臭閪必須推

識少少扮代表
唔怪得咁多人睇小小法例，就係條街道大大聲

我上面po左證據條片係假 樓主都唔撚pin 仲係到誤導其他人，心照

算9數啦你
我親身經歷過